死疤狗又黑

咁都冇手球

排球咁

咁點呀傻西利狗

佢手腳並用成個TAA咁

巴塞出到線真係球證幫拖

黑左幾球手球 唔黑嘅應該輸左十球